美食作家王剛 (黑面)

唔煮竹鼠嗱？

王剛 華農 五先生 一次過收皮
只剩番李永樂老師

咩喜事？支爆

寬油竹鼠

佢煮過一兩次者，仲有兔仔一次，其他都算正常

P4漏毒
啲人仲focus喺野味度

娃娃魚都有

娃娃魚無睇，我睇佢炒飯多

其實係咪唔係豬牛羊雞鴨鵝就算野味 我見佢d 田鼠都係華農兄弟送 而且都係自己養 有一集佢仲教人點養先好 都算乾淨衛生

好記得 果陣超多連登仔話佢好野
講佢煮野係大廚水平 又肯講點解要咁做 咩野唔好做 令d野好食d

合作煮竹鼠果次重好多連登仔話好睇

第一個shot隻鼠仲在生

根本係武漢P4實驗室洩毒
國家要呢班野味撚食死貓

咁佢係有料到 在唔在生依個都見仁見智 所以都有言君子遠庖廚
野味嘅定義都好廣 不過野味都有分邊啲多毒邊啲少毒啲 食得越偏就越毒 香港人食蛇羹食咗幾廿年又唔見我地有事

君子遠庖廚但大快朵願食肉食向天既生物
中國人就係咁撚假

其實係人都係咁 吹到中國人又over咗
鬼佬咪仲撚癲 有腳有頭都唔得 蒸條魚都唔要見頭

君子遠庖廚係咁解咩

其實唔太算 你明我咩意思

睇佢up 籍口食竹鼠先好笑。

之前我都有睇過，覺得佢有大厨level ，刀法唔差，但去到竹鼠就冇睇，唔明有乜好食

竹鼠兔仔牛蛙段片，勁多外國人屌

君子遠庖廚係講人一定會有惻癮之心，見到動物比人殺點都會個心唔舒服，但無奈人一定要食動物黎生存，所以最好就避免去廚房呢d會見到動物比人劏既地方。